千其唔好睇 喵星人

呢套片係我咁大個人以黎。
唯一一次 睇戲睇到想離場，
成套起真係伏到一個點。

未入場既，真係唔好浪費時間。

原諒我照copy另一個post, 因為睇嗰陣心情真係一模一樣

古天樂 人生污點
陳木勝 拆自己招牌

我半路已經狂睇手機時間

i know that feel bro
btw原來香港人笑點真係好低

隔離個師奶同前面個阿叔

我真係零笑得出

今晚打喪屍定喵星人好睇啲

完全無入場意慾 古天樂個髮型同隻貓好趕客

得罪講句不嬲唔覺陳木勝有料到
古生而家就濫到好似強制自己一年要拍五部戲咁

抱卡通片心態睇就冇乜問題嘅

屌 隻萬寧貓有咩好睇 你話果隻係真貓 我仲話可能入去睇下

冇睇預告 淨係過海果陣見到張poster都唔開胃

Product placement

都痴鳩線

叫隻貓食薯片

入屋爆格 個賊偷食四洲大碗麵

我屌你

明知個女隻腳有事

仲要比個女跑

仲有個喵星神器 根本就係來自星星的PK

兩套垃圾比較唔到

平心而論
今晚打喪屍
D animation 都算ok
劇情就亂撚曬籠

喵星人
我屌
草蜢出場個part 仲衰過警訊

今晚打喪屍有唔同解讀 點都好過呢套

到底幾戇鳩先會入場睇
呢套野擺到明係黎呃鳩你班弱智貓奴錢
自己戇鳩成咁怪得邊個

有真貓「開會 」
但全部用d 好流的vfx key 上去

首映 比面派對
邊個話比你聽要錢睇？
好在免費

古生好落力宣傳

唔係點引你落搭
佢有份投資
梗係要保本啦

聽名已經覺得爛